村屋上網 網上爬8Mb

住村屋
依架用緊網上行
硬簽兩年約, 得8mb,又成日斷
用左幾個月已經頂唔順
仲有成十幾個月約都唔知點挨

我想問有無辦法轉會??

轉4G+sim router?

都有諗過
但主要想知仲有個d 約有無辦法搞?

咁即係點解約？

人地講家用上網，你就講學生plan

呢個POST笑撚死我

死心用番8mb啦 除非你頂得順每個月幾GB DATA 咁用上網PLAN

無，pccw 食硬你， 一定要賠錢解約

我住村屋 , 由8mb 捱到佢肯鋪100mb , (重要俾錢佢轉100mb)

唔駛既 SMARTONE有真無限PLAN

要睇你條村多唔多後生仔LA, 多人出聲村長又肯去搞就有望鋪光纖

知道附近有兩條村可以用光纖, 一條村岩岩用到PCXW, 另一條村早幾年已經有得用HKXN, 仲有條村村長唔肯搞 (應該係D 利益分唔掂搞唔成)

利申唔係住村屋, 呢三條村都o係附近識D 人所以知

算鳩數啦 我捱左十幾年8MB
上年萬滙有人黎話鋪線過黎可以用到1000MB
到最後又咪因為PKKW 果邊唔俾定乜乜乜
搞到我白等左幾個月 之後PKKW果邊話現價（298）再加30幫我升到30MB 彩佢都傻
到而家萬滙留俾我去準備駁果十幾米光纖線都無拎走到

我都係捱左13年6MB 上年8月先可以轉300MB 都係298+30

好彩我9月完約
等佢完就即刻CUT撚左佢

成3舊水迫我硬食佢8MB